20201019 我愛中島健人

午安

好悶無野做

我忙到hihi

咁仲上連登

抖下氣呀嘛

我等左成朝都未見開post無野做好悶啊

成朝就係到j kenty

又幾好j喎

介紹比老死 老死都話kenty 好能仁

我成日唔記得咗開
有時太晏你地提下我

佢仲要捏Mari pat pat